原來周星馳對唐伯虎點秋香好喜愛，以下是專訪，去片

星爺真係有少少似有精神病
講野個陣隻眼 好恐怖

你x人算唔算神經病

你係追蹤左我？

覺得佢講每一隻字都好謹慎

留意到後面全部都係日本漫畫，好有童真

佢覺得佢自己太肥可以做王晶替身。但旁人覺得當時既周星馳就係巔瘋既周星馳。